點解依家d建制制咁鐘意死仔女呃like

好多like

換soul gem呀